[認真問]病毒會唔會經二手煙傳播

如題

食煙會吸入肺再噴出黎
應該會掛

咁咪好頹 啲人成日行住嚟食 想避都避唔到

唔會 二手煙會殺菌 食煙可以免疫肺炎病毒
所以通街唔戴口罩食煙係為左香港好
你睇下政府班父母官都唔出聲就知 係為左仔女著想先唔禁煙

就算會，啲人都照食

如果唔會，攞正牌食多啲

真攬抄

會
而且二手煙比一般空更易奶嘢
因為多啲塵

咁點解冇人理架